呢次就武漢肺炎，下次就深圳愛滋，東莞花柳，北京天花，上海梅毒

老2認同

老衲瘋狗症

屌我笑左出聲
希望係真

老椰認同。

你全部都係陽性

老衲有能力將病毒轉化為老衲的能量，老衲體內病毒愈多，老衲就愈強大

花柳同梅毒有咩分別

叫老衲除褲俾你睇下

笑左出聲
勁

不把上述疾病患個一遍
不要叫自己中國人

衲dee

10/10

老衲廢言